我諗肥媽煮舊屎俾陸浩佢都會恰熟狗頭咁話好味

就算節目效果
人擦鞋佢擦鞋
農夫高班好多

垃9圾

生活逼人
有錢賺有閪就奶啦

Shitty 仔本色